

#  Gerador de instalador para FreeBSD

Este utilitario em shell script cria um instalador personalizado com bootsplash e pacotes selecionados.


# Componentes

* user    : Contem todos os arquivos necessarios para gerir uma imagem iso com um instalador incluso.
* src     : Contem todos os arquivos necessarios para criar um novo gerador de instalador.

